d黃店可唔可以好食d同唔好趕客走當人係狗

黃店唔係大撚哂可以西

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

so far 去過咁多間既黃店都好食喎
樓豬食左啲咩？

大把所謂黃店都係怕咗黑衣人或者為咗生意而偽黃，仲唔剩機撚下d 捉咩。聽過一個朋友黃店打工，係一間知名既「所謂」黃食店 見到 「疑似」藍絲同事服務d 黑衣人個陣加料，同老闆投訴完都當無咗件事

邊間又唔講

開名啦

開名未

藍屍打手扮黃post?

呢排好多呢啲一模一樣嘅post

收返，起底應該係真巴打泥，不過開個名等佢地改善下啦

名都唔開學人開POST

請善用不推文回覆
拉